# Convertisseur-devise

### Création d'un convertisseur en interface graphique Python

#### Technologies : Terminal, VScode, Python 3, PySide2, Package JSON, 

### Etapes: 

- Création de la fenêtre principale 
- Création de l'interface
- Connexion des widgets
- Convertir la devise et afficher les résultats 
- Gestion des erreurs lors de l'affichage de devises non reconnues
- Changer le style de l'interface

### Démo : 

https://anaist17.github.io/Convertisseur-devise/app

![Image of Ticket Project](https://anaist17.github.io/Convertisseur-devise/convertisseur-devises.png)
